CCTVB即刻開個訪問比楊明洗白

屌你老味

唔駛漂白啦，有咩就同個官講啦

犯法就係犯法，除非你撐警賊

壓力大
你都係危駕/酒駕。冇影響事實架喎呀揚生

律政司會告先算啦

佢話係撞到不醒人事 斷哂片
傷得咁重仲比人咁拖落車 好慘慘豬

利申：曲到圓

重點係講佢既傷勢, 完全無左醉駕依回事

簡單問佢一句有冇飲酒咪得囉
比佢係咁spin

提都唔提下飲酒，係咁話自己暈

撐警好處
可以抹走 飲酒呢個point

算唔算老防？
不過應該都唔會告

罷睇tvb只係一個傳說

開套監墩風雲比佢

由頭到尾都唔敢講有無飲酒

無吹波
無驗血
基本上係咪應該唔會入醉駕

好簡單
如果係疲勞撞車， 白炸唔會咁抬， 等白車佬黎處理， 驚有暗傷。
但如果係疑似醉駕撞車 差佬係搭你 再問你有冇需要去醫院

算鳩數啦
律正屍唔告，吹咩
同中大嗰件揸刀支那人一撚樣
法治又死多次

愈洗白愈唔可信

知法犯法

咁都無事

最後一定冇事垃圾

告唔告係律政署決定
但當時白炸會在現場處理有人受傷交通意外， 一般可行叫你吹波波 佢都要匯報俾番上面知， 因有人打999

自己友幫佢洗白
點會問條人人都知嘅問題